大家討論下聽日邊個地區建制派會大獲全勝？

我先，深藍田

P牌冇得推

Skr

輕輕一推

陳奕迅我本人